<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pandasite</title><description>Blog teknologi, yang menyediakan artikel menarik seputar teknologi dan ilmu komputer.</description><link>/</link><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 25 Jul 2023 11:25:36 +0000</lastBuildDate><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>Copyright 2023, Aliif Arief</copyright><atom:link href="https://aliif.space/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Install Wordpress CMS Pada Vps Ubuntu</title><link>/cara-install-wp-pada-vps-ubuntu/</link><description>Selamat datang para orang keren! Jika kamu ingin menghosting website atau blog pribadi dengan kontrol penuh dan kebebasan kreatif, menginstal Web Server Apache dan WordPress di Linux Ubuntu adalah pilihan yang tepat. Dengan Apache, server web yang populer dan andal, serta WordPress, platform manajemen konten yang mudah digunakan dan dapat disesuaikan, kamu bisa membuat website sesuai dengan keinginanmu. Mari kita lihat proses lengkapnya!
Apa itu Apache dan WordPress? Apache: Apache HTTP Server, yang biasa dikenal sebagai Apache, adalah web server open-source yang sangat populer.</description><guid>/cara-install-wp-pada-vps-ubuntu/</guid><pubDate>Tue, 25 Jul 2023 11:25:36 +0000</pubDate></item><item><title>Cara Buat Bot Tebak Angka Telegram Dengan Library Python (Telebot)</title><link>/cara-buat-bot-tebak-angka-telegram/</link><description>Pada artikel ini, kita akan membahas cara membuat sebuah bot Telegram tebak angka dengan Python. Bot ini akan memberikan angka acak dari 1 hingga 100 kepada pengguna dan memberi mereka 10 kesempatan untuk menebak angka tersebut. Mari kita uraikan kodingan saya dan akan saya jelaskan juga setiap bagian dengan bahasa yang santai dan mudah dipahami.
Langkah 1: Persiapan Sebelum memulai, pastikan Anda telah mempersiapkan beberapa hal berikut:
Pastikan Anda sudah memiliki akun Telegram.</description><guid>/cara-buat-bot-tebak-angka-telegram/</guid><pubDate>Tue, 25 Jul 2023 11:23:46 +0000</pubDate></item><item><title>Apa Itu Termux dan Bagaimana Cara Menggunakannya</title><link>/apa-itu-termux/</link><description>Apa Itu Termux dan Cara Menggunakannya Hai, sobat-sobat keren! Kali ini, kita akan bahas tentang aplikasi keren yang bisa bikin kehidupan teknologi kamu semakin seru. Namanya adalah Termux! Bagi yang belum tahu, Termux ini adalah sebuah emulator terminal untuk Android yang memungkinkan kamu untuk menjalankan perintah-perintah dari shell atau command-line seperti di komputer, tapi di genggamanmu!
Apa itu Termux? Jadi, istilahnya agak teknis sih, tapi jangan khawatir, gue akan terjemahin ke bahasa manusia biasa.</description><guid>/apa-itu-termux/</guid><pubDate>Tue, 25 Jul 2023 11:22:14 +0000</pubDate></item><item><title>Windows vs Linux</title><link>/windows-vs-linux/</link><description>Halo, para pembaca yang budiman! Pernahkah Anda bertanya-tanya tentang perbedaan antara Windows dan Linux, dua sistem operasi paling populer di dunia komputasi? Sistem operasi adalah fondasi dari perangkat lunak komputer yang memungkinkan kita untuk berinteraksi dengan komputer secara efisien. Mari kita jelajahi lebih dalam tentang kedua sistem operasi ini dan melihat kelebihan serta kekurangannya dengan bahasa yang santai tapi sopan!
Windows: Si Pemimpin di Dunia Komersial &amp;ldquo;Windows is Coming!&amp;rdquo; Tidak ada yang bisa menyangkal kekuatan Windows sebagai sistem operasi yang mendominasi di dunia komputer konsumen.</description><guid>/windows-vs-linux/</guid><pubDate>Tue, 25 Jul 2023 11:19:48 +0000</pubDate></item><item><title>About</title><link>/about/</link><description>Halo terimakasih sudah berkunjung! Saya Agga, Saya berasal dari timur Indonesia dan Saya suka menulis berbagai hal seputar teknologi.</description><guid>/about/</guid><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>